在日香港人，今個月萬聖節，又一個文宣機會

着gear去涉谷開party兼宣傳運動
應該可以再準備好啲，我未諗到，會喺度update

美國方面有外國人提議blizzcon着free hk tee，訪問時只回答口號，玩串個party

我又去

一定要一大班人一齊咁樣打扮先搶眼，吸引傳媒
有在日嘅朋友嘅話，快啲傳俾佢哋

買啲無害嘅煙霧噴射劑
影相嗰時噴
吸引多啲日本人過嚟合照打卡宣傳

如果有個cos popo負責嚇人同打人就可以加強負面形象
但呢個要玩得小心啲

教埋啲日本人嗌口號

因為日本都有好多中國人
各位手足要忍讓，小心人身安全

諗住full gear

要叫多啲朋友，最好聯合其他在日香港人做一group
咁樣真係成隊勇武咁走出嚟
勞煩你哋了

出去既手足要小心， 形象同埋人身安全，其實日本萬聖節入夜係好亂治安幾差下，咩國家人都有唔再講，大陸人真係好多

yes
最緊要安全
所以要搞就要夠多人一齊
要醒目，同埋最好唔好飲酒啦

推！

推

神獸已進化，應該ok

呢個要用棉花做嗰啲棍仔先好

好似唔錯

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗到都